新手澳洲自由行一問

我想問下如果係墨爾本7日唔連酒店住宿玩埋skydive嘅話帶$10000港幣夠唔夠用

1萬銀唔包酒店住宿玩跳傘
夠找有突
報當地跳傘團仲平D